港鐵期望6月再加價 加幅達3%

港鐵今日公布業績，去年盈利按年上升64%至168.3億元，為近10年以來新高，反映港鐵公司財務穩健和發展理想。根據現行可加可減機制、統計處去年公布的通脹率1.7%加幅，以及將於今個月底公布的運輸業工資指數，連同去年度未啟動的1.49%加幅，港鐵公司有機會於今年6月再次加價，而幅度更可能高達3%水平。

民建聯期望港鐵在盈利豐厚的情況下，仿效特區政府回饋市民的做法，並建議豁免未啟動的1.49%票價加幅，並將今年度分享利潤機制下必須回贈乘客的2億2千250萬元，以及推出補貼優惠，如「九七折車費扣減」優惠至整個財政年度。

又話比幾億優惠

幾時先升呀 屌

唔加價點比優惠

賺多100億咪比幾億優惠你

純盈利上升64%?
今年想挑戰120%?

禮義廉d畜牲當年讚成可加可減 依家又出黎扮野 屌你老母啦

港柒孽

諗起之前用$2廢老通個POST...

屌那星 隻股票升得又慢仲想加

加夠5%先叫合理

賺咁多又可以比佢繼續加
又話檢討有加無減機制?

屌你老母賺咁撚多都要加價
可加可減機制真係得個講字

FUCK OFF

人工5年都冇加，正苦錢又唔肯派，地鐵幾乎年年加，物價係咁升
我而家開始行7公里返屋企，都唔撚搭你車

廢話 全部都係佢的人 爛尾工程香港人找數 全世界邊到有間咁好的公司profit遠正數

可加不減機制

不如叫埋誠哥回饋市民